刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (95)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (94)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

Ran爺留名

柯煒林世界第一
見字飲水 瞓得是福

刀登仔喺網絡世界請盡情羞恥play 但唔好自爆

全力狙擊港生活Femi Cheung同一眾叛徒

我地嚟到第95個post

推一推先

lmlm

試幻想訓係地上個係will

建議小米轉返上個post個pin做#906(呢個post)
新post pin星期日?

係星期六呀!

17/10 星期六晚 10:30pm

做樓豬好忙

新post留名
吳海昕世界第一！！

氣象巴第N次mon post測試

吳海昕世界第一

jonathan仲要照顧fiona同bb㗎

叻啦 你搶贏咗1001

太慢了

因吳海昕世界第一而Post數節節上升的二月廿九（簡稱 “因九”）

睇完大樂師睇2021其實幾好

第一集就整死柯煒林

臭道士

因劇

0.5集

放心交比mans

我上個post講個時
明明都數到星期六係5日後

頭先仲諗緊我係咪數錯

昕衛兵刀家軍麥精報到
吳海昕世界第一
羅嘉駿世界第一
期待星期六 22:30

老細好多內幕消息

終於重回氣象巴嘅懷抱中

二月廿九世界第一
吳海昕係我女朋友
柯煒林係我男神
刀大導長做長有

刀片貨源短缺 近日價格升至歷史新高

係啊 介唔介意講多啲？

二月廿九世界第一

你book咗幾時去見鮑姐？呢幾日夠唔夠藥食？

你第二句應該改做
鮑起靜係我CP

氣象樓豬世界第一

等刀自己講啦

viutv 連廣告都可以錯

不意外 得剪片師世界第一

剪到掛羊頭賣狗肉，casper就世一

係個8號波弱姐

但你好似冇點放過風

走資一陣直接吹個烈風俾我地睇

Lm

呢個shit 遲咗留名

吳海昕世界第一

我唔係誠哥 我無力場㗎

邊個係你老婆

衰妹老婆昕昕世界第一

星期六

新post留名

期待星期六

新po留名
柯煒林世界第一

位能派糧

推呀

快手到你

琴晚夜鬼撞咗apple發佈會
有個叛徒冇得雙修

呢位老人家 好熟口面喎

醒起位能冇提過個叛徒（好似）

咁我哋都老夫老妻了

瘡疤係不痛不癢 唔使理㗎啦

柯伯著住件白色打底 喺公園飲緊酒
最好有人播埋歌俾佢一展舞技

等煒林淡忘咗佢咪算

歡迎煒林加入尖東海傍群組

想睇 競飲大賽

貓貓

同手同腳貓貓巧得意

好耐未試過咁期待啲節目巡禮
前排應該係拍teaser?

新po遲留名

有新post上水留名先

柯煒林世界第一

期待星期六 22:30

你都返嚟了 都歸位了

360個出行的理由~童遊篇~ FEAT. 衛詩雅

班長摘完DSEr名 依家嚟點刀登仔名

點埋個堆吳海昕XX

人地唔鍾意你

人哋係鐘意我

咁快想一日兩個post?

個個叛徒成日唔做野

講到好似武肺咁

行路方式同吳海昕一樣咁古怪

邊會有錢拍teaser

個個都等星期六 無人理呢d㗎喇

一日一post既日子不遠了

走資想唔想加入下

改名叛徒

【前進進戲劇工作坊 作品】
《午睡》

*昔日的激情化為灰燼，靜謐的午後比晚間清涼*
*沒甚麼比躺在沙發上睡一個午覺，更有抵抗的意義*

一群文化青年從火紅的70年代退下，被拋擲到80年代的繁華盛世，他們進駐在一間被棄置的英式大宅裏，各自在追憶與展望中尋找新的生活方向。

《午睡》劇本沉澱30載，故事緊扣時代，手法寫實，以往日故事回應今天香港。

====================

導演及文本：陳炳釗
演出：梁天尺、劉俊謙、蔡思韵、黃衍仁、李頊珩、趙鷺燕、吳景隆

西九文化區藝術公園自由空間大盒
8-9, 11 / 1 / 2021 7:45pm
10 / 1 / 2021 2:45pm
$380 / $300
$190* / $150*
門票將於10月23日公開發售

星期六

仲有七十一個鐘

我唔飲啤酒的
開枝白酒?

你想飲咩都有人奉陪㗎啦 聽講

Champagne la

邊個?

你又join囉

叛徒無post錯iu

帶香檳出街好麻煩
車無雪櫃
而且無得多更加揸唔到車

post左會點

可以下次帶枝酒出黎

代班

而且飲得多更加揸唔到車

幾時係下次

衰妹呢世都會嬲左你
就好似佢永遠記得個個話佢靚得黎又幾普通既個個同學

咁high 我都未試過

睇下幾時唔爆場

有酒會唔會引到柯煒林黎

我會偷偷地望住你哋

濁水漂流 飲酒先入得場

衰妹老婆早啲訓

早抖昕昕bb

白酒跟

飲咗酒唔好揸車呀

飲開偏甜定dry?
定係中間既chardonnay?

當然
我都唔想撞花架車

好似好耐無衰妹10連
而家個post既衰妹圖比例太低

吳海昕10+15連完成

viutv 2021快啦

Viutv生生性性得唔得

星期六晚我應該去咗西九

不過應該趕得切返屋企睇

女朋友有冇話你性情大變

我想知你會唔會飲好貴

用電話睇住先

老細嘅貴同我地嘅貴好似唔一樣

貴同平係相對
佢話"平平地"可以係幾千蚊一支, 萬零蚊一支

白酒唔捨得飲咁貴啊

紅酒就飲咁貴?

相對捨得d
變化多d嘛

教飲下

要等大佬

點解會性情大變

就算未睇229之前我都鍾意睇靚女㗎喇
唔係既話 一開始點會留意佢

(好有衰妹個d肉麻對話feel)

而家屋企個d白酒都唔算好貴
不過有d好有歷史
好似擺係我屋企都超過7,8年

紅酒有d再貴d 再舊d

白酒本來就唔會擺好多年
所以貴極有限

有無飲過10萬以上一枝既酒?

你嘅好貴落下定義

下次加慎入ok?

100萬支酒, 邊及走資巴呢個千萬男友

刀登品酒台

我可以講d肉麻多10倍既
反正衰妹鍾意聽

點解成日都覺得師傅講既野好creepy

講者無心, 聽者鹹濕

平平地300蚊左右既德國Riesling
或者5,600蚊法國burgundy出既都幾好

柯煒林想唔想加入
請你飲靚酒呀

又優生論 又莖

人地有job 要keep fit 要定時作息

刀刀：又唔見你邀請下我

我Ran so many jobs

熱烈地彈琴

同飲酒無衝突㗎喎

印象中刀唔係太鍾意飲酒

大刀鐘意食就係人都知
唔鐘意飲酒就得你先知

俾返個正常嘅柯煒林我呀

我都想喺戲院睇那麼溫柔的暴烈的

想同煒林一齊晨運

尖東海傍 日出晨運團 點睇

真係柯伯嚟

Mans又同kiki玩狼人

日出尖東 唯我海傍

攞獎
229世界第一

229攞獎

229世一

世界第一！

我刀世一
229世界第一

我係刀登仔呀hi

狂賀！！！

229 世界第一

沒有最痴線 只有更痴線

我好興奮呀.jpg

229攞獎
世界第一

國際級大導演羅刀刀

二月廿九 得獎有時

呢個星期咁多驚喜得唔得㗎

恭喜刀刀

羅嘉駿世界第一

二月廿九世界第一！！！！

多謝刀演，吳海昕，天佑，劉謙同埋所有台前幕後

刀刀星期六會唔會開台同我哋一齊睇驚喜

刀刀世界第一

辰叔留言鼓勵

恭喜刀刀
229世界第一
我係刀登仔呀hi

G chi

會長發出賀電

肥刀駿世界第一

牙刀星期六一齊驚喜嗎

會長黨報到

有FEEL D, 三個人合照嗰張一般

懶惰的admin

衰妹累就早啲訓

衰妹

二月廿九世界第一
我係刀登仔呀hi

真係好懶

有獎攞
刀12月洗唔洗去一轉monkey國?

寂寞是幫兇都有獎

真係黑天鵝
都話左最近係推post旺季
Post數有好大上升潛力
刀登分析師又中

刀: 好撚on9

懶人會用最聰明嘅方法做嘢

今次又係舊人回歸定係新刀登仔?

今鋪仲唔賺到fat fat
刀仔就fit fit

不忘抽下水，mans升級做國際級副導

個衰妹掛住我瞓唔住呀

個衰妹掛住我瞓唔著呀

刀：開台收賀禮 即場拆人情

仲要刀仔咁聽話
比我實加多句串下佢

仍然業餘
(專業狼人殺玩家)

：第二朝要早起身好威咩？我夠有工開啦

柯伯都要早啲瞓

Strong hold 229
攞獎就好似納入指數咁
重大利好消息

開台就payme佢

刀仔見到會唔會del story再repost

Story投稿大賽

刀：等我爆曬你哋啲真名出嚟先

不愛江山愛美人

同kiki玩狼人殺好過拍野

原來刀唔知有片

好撚唔on9

刀仔好嘢 恭喜刀仔
229世一

呢鋪真係威出國際
有無刀登仔開返個post推上熱門

等viu仲掛住拍埋啲千萬製作吖嗱，我刀先係有料到，刀仔鋸大樹

做壞規矩以後都係畀咁少錢 但要你拍咁高汁嘅嘢

WIKI UPDATE

獎項
2020年憑電視劇《二月廿九》獲得Asian Academy Creative Awards香港最佳劇集

諗多左啦

與Kiki 進入殺與被殺的關係

叫走資俾埋剩低個啲

見到攞獎返嚟賀一賀

狂賀

二月廿九真係好好睇㗎

我係刀登仔我驕傲呀

下次亞洲大獎

我係睇到 唔係諗到 無諗多

Welcome back

刀刀係咪自high緊

無（冇）呢班痴線佬...

無唔係正字?
點解咁都要加（冇）

Yeesa: 佢地又斷我10連喇

成功斷到10連

邊個再斷衰妹十連就...

多謝老細！秘書遲啲會提你㗎啦

位能黨傳來賀電

開鏡一週年
二月廿九世界第一

支持老細

仲有36個鐘頭22分鐘

唔駛比人話用229打飛機,下次搭飛機去拎獎

懶惰小編今日幾點起身

推吓post先
各位早晨

刀刀驚撘飛機喎

早晨氣象巴

世一樓豬早晨

午安hater巴

湖巴 午安

謝謝你

LM
恭喜二月廿九

衰妹真係變返齊昕

買唇膏未

白昕

貓奴昕昕

咁可愛嘅貓昕就要帶佢返屋企了

叛徒

獎又攞埋, 刀演身價急升啦!

最好Viu做個好心, 賣埋229俾Netflix
咁全世界都會睇到Leap Day喇

東方華爾街

早晨
刀登admin早過懶惰admin起身

早晨

生人唔生膽

有排都未輪到你

你一直果個都係假嘅

ViuTV最多咪比Viu係東南亞加字幕播
唔好咁大期望
而且Netflix都係仆街黎
靠自己好過

睇錯身型急升

而家連d pr都知衰妹鍾意貓
點解當日會係揀狗

不過佢地真係跟得好貼
又白色衫 又貓

因為要俾我贏

懶惰admin終於瞓醒

今次yeesa係街執貓

IT狗表示cap圖ai已經運作中
預計聽日會有最少200張yeesa圖推post

有消息後可以恢復正常討論，唔駛圖推咁多

期待廣告出街

Leap Day Director:
Steve Law (Knife)

廣告
唔知今次我買唔買得起

買住唇膏先囉

呢個shit喇

我太低估刀仔 dino同casper既擺機位同剪接

因為我set到隻ai盡量唔會同一個shot重複cap
但係因為229每一幕都有好多唔同angle既shot剪出黎
而家一集都有百幾 二百張圖

可以聽晚播之前出個圖海回顧

自己開層樓 1001自己打爆
我地會記得mark入寶庫

無錢就即係比動力你認真搵錢

可以分集數出or even 每15分鐘一節咁出

今晚出229第一集圖海

如果下午茶係一種茶 咁佢一定係冬瓜茶

Fyi 第一集第一節63張圖

個日食完雞 熱氣到生痱滋

大把機會

渣㗎

支持chok 巴用人手鬥cap 圖 用人力戰勝ai

擺脫叛徒惡名靠呢鋪

比第一集第一節大家preview下先

死 玩到無電 一陣繼續

香港電影圓桌會議開始

剪一剪先
好靚

間房真係砌得好靚

好癲

第一集第一節完

係街無wifi入post小心爆data

洗唔洗upload返個png比你
我啱啱轉左用jpg 廢事用晒大家d data

大約一集200張圖

強行爆post

衰妹點樣定格都咁靚

終於post左半集

全部間條衫

加埋應該有2000張 2個post

兩個post打爆 唔該走資

如果有日刀仔團隊唔記得左d景同服裝想睇返
可以睇返呢個post

你開過個post啦 第一至五集場景咁

後面隻招財貓少少驚

巧勁

走資巴好撚癲

走資巴真威, 財雄勢大

229靠走資巴衝出國際

不過而家都唔知係咩角色背景咩場景，唔算續集

走資服裝贊助

咁快就半個post 留下個post 可以改標題

睇埋聽晚先

就係想改標題叫人睇節目巡禮

其實一直想講，我地係到哩班算好支持姐係唔話攞獎，啲人都唔知仲有冇關注刀仔同套劇有冇後續
佢地都唔留意，真心唔駛提
我覺得

可能改咗多咗人關注
一個都好
我知無咩人關心
咁有人睇完個標題諗點解要關心節目巡禮其實都好
因為啲人可能入影視台淨係睇標題

可以啊

如果標題太長，今次唔要刀登呈獻ok?

《二月廿九》榮獲國際獎項及星期六viu 2021巡禮 續集消息討論(96)

topic頭記得擺攞獎報道

可以

但要快啲爆post

今晚推爆佢

難唔到走資巴

走資

衰妹讚我好人

叛徒咋

皮已負

諗多左

我都唔係做服裝呢行

唔該勤力admin

靠大家幫下手
我有圖不過post都好晒時間

攔截當推post啦

你真係好勁俾個叻你

你幫下手

好人卡

好似關強係時裝太子爺冇記錯

唔通tvb戰線admin都係衰妹fans?
咁多人影chanel輯相都揀衰妹黎講

Welcome to 21st century
In AI we trust

無計 我昕最靚最多人睇

一陣食完飯就出第一集第三節
八十幾張

又想講番第9集，到2020,幾個yeesa出現，解番第一二集成件事，剪埋真係好正，拍少幕都可能錯

不如出喺隔離tvb post

幫緊你幫緊你

收過Ran爺好人卡

你開專樓啦 我想睇

咁癲
都得
合埋地痴線我鍾意

有時間既話幫手揀幾張靚相
Reply返上面就得

頭先post 四十幾張都用左10分鐘
開專樓要post到聽朝

衰妹show腳

慢慢啦 唔急 砌好順序慢慢post 實好靚

個舖排好花心機

其實而家已經係順時序
AI cap完 corp左邊我就直接download

好期待專樓
寶庫等你

Chok仔有無買iPhone?
麵咪媽話要炒喎
準備成街蟹貨

係度post晒先再算

爆post師

食完飯 而家黎推post

斷

走資已經出咗50個post

有人癲咗

第一集第三節total 84張

我不嬲都癲既

夜d post埋第四節
聽日一定爆post

幾時用埋ai 推post

暴走派

連登無api 唔知點link落去

認住呢個壞人呀

咁就過三分一

三分二

咁快爆
應該第二集可以留返下個post

下個post就唔好住啦，留番討論

下個post 要正常討論

隔離post召喚緊吳海昕世界第一巴打

咁就再下個post

準備第一集最後一節 72張

281 282咪有佢

仲多圖過post 88 想換sofiee生日標題個個post

以前衰妹做空姐個時係咪就係咁虛偽咁講welcome onboard

真暴走

仲有唔夠10版
大家努力

而家開AI大絕

靚靚蛋糕店店員

其實咁樣幾正 好似fast forward咁睇返套劇
係聽唔到啲世界第一配樂咁解

刀登仔世界第一

OST呢

唔好同刀爭

下套劇出OST得唔得呀刀吻駿

人美心善甜品部部長

有d唔同

如果想好似成套fast forward
應該要係每次轉shot cap一張

而家係yeesa圖海
所以得yeesa shot先會cap

施主你套錯角色

然後第五集得幾張

Cap埋道士ok?

刀: 係窮呀 dnlm

你鬥唔贏hater㗎喇

最多請你食士多啤梨味pocky啦好冇

可能係未check

唔知隻AI睇完未

又要認係咪同一個景
又要認yeesa
仲要睇下邊個frame最清

電腦大爆炸

咁少戲份
自己人手cap啦

呢樣你應該問柯煒林

死 清 光

成日買畀佢食㗎啦

wow，耶穌

認唔到

柯煒林 夠鐘食pocky

留鬚形象鮮明好多

咁靚仔點得，唔怪得alien同佢咁close去旅行

柯煒米 幾時嚟尖東海傍做晨運

仲有廿個零鐘

Shit 眼瞓了 打錯字了
柯煒林世界第一

驗眼圖

煒米係咪佢孫仔

獨柯不成樹 獨木不成林
計落係咪森先啱數

位能好strong貓貓拳

繼續羞恥play

好似好耐冇點名

AI: 0% matched

米

你居然未瞓

係呢個post就算你post幾多張柯煒林都好
衰妹圖既比例都會超過9成

你驗下會唔會認錯衰妹同iu

幾驚你話係你地個孫

你驗眼啦
你老婆唔係吳海昕

認住佢呀 呢個係叛徒黎㗎

點解驚你講得啱喎

認錯咗 要驗眼了

召喚會然小小米米

你又點呀 竟然帶條女過黎踩場

新post已準備

《二月廿九》榮獲國際獎項及星期六VIU2021巡禮 續集消息討論(96)

勤力admin做到野

雖然懶惰admin都做到野

仲有14個鐘 搖杯準備

13.5個鐘準備

我又唔記得咗叫你加野。。。

今日快手打爆呢個post

PO97請早

「每一次穿越得24小時 唔好浪費時間 起身推post」

Jonathan呢件衫 同拍廣告嗰件有幾分相似

差唔多12.5個鐘

你地加油我一陣會試下返黎搶1001

又過咗一分鐘

1001 交俾我地

不如講左先廢事又唔記得

今次又到邊隻黑馬跑出呢

姦夫淫婦

我會返黎講吳海昕世界第一

你以為真係咁多刀登仔鍾意套劇咩
全部買返嚟嘅打手ac嚟㗎咋
羅咩刀拖咗我半年糧仲未過數

遲下如果有時間就整bot搶1001
結合平時做開trade execution 即時落盤既技術
應該成功率會唔差

我Fi 雖然做手術應該都係姦夫個個

開AI好高成本一日要幾蚊

吳海昕拖糧小姐

人生樂趣係邊

G chi你砌隻bot對撼

Fiona是jonathan的

去咗北歐嘅兩個人

人生樂趣係陪女
有隻bot幫手我咪多d時間陪女

同我地互動呢

老細

留返d時間陪女

呢d似 hashtag

肥刀把聲好嘈

係咪會有刀台

幾時同你講好

依家

個陣諗住900前叫你

Ranya Channel

Mark低先

今晚有野睇？

有佢遊記 幾好笑

2230 viutv 有野睇 可以睇新post

做乜咁掛住我姐湖巴

召喚成功

認得細粒仔嚿玩具

Yeesa story用白色心 莫非係sofiee出 今晚都會上刀台？

900

901 十點前推多四版輕鬆啦

慣左唔開聲睇story

samsam

所以有d野唔好等呀想做咪去做

踩下場

話說衰妹youtube都好耐無新片
#SofieeManyJobs

見到你地講先返去睇多次

一齊囉

擺明係衰妹出
懶惰admin邊有咁早起身
除左拍野剪片 佢應該唔會12點前起身

你返去睇iu啦

懶惰admin未起身點帶細粒仔出嚟

不了

唔使怕醜喎

擺明舊片
女人成日都用舊相出story

所以今晚都應該未必有台
除非激將法成功

你唔好咁黐線mon住我刀行踪ok?

小朋友才做選擇

白白供養肥刀

身價身型暴升

Viu台至尊，寶刀嘉駿
號令演員，莫敢不從
續集不出，誰與爭鋒

好耐無睇過台

牙昕

做咩咁靜

巧忙

5.25小時

10:30就唔忙

仲差四個鐘

首先要爆呢個Post

4個鐘

唔格劍 格棍我都OK㗎

不如直接格鬥

輕鬆

十點半
電視機要人

記得開啱台

迎接驚喜

3個鐘

嚟囉

2個半鐘

走資呢？唔得閒搶1001呀

搖杯準備

刀台低音炮攻勢準備

mans好似了鼻

兩個鐘

推薦大家睇呢套戲 大樂師為愛配樂

搖滾準備

有ranya同Timothy

倒數兩個鐘

push

單元十連完成

好彩冇被你攔截到

970

Wow

好耐架啦播完個時整

小弟嗰時未入嚟，唔識世界

個logo好靚

一直手機WALLPAPER

仲有75分鐘

刀刀幾時開台 想見下細粒仔